TYPE 1

chaque bloc :
* tu bois tant
* tu distribues tant
* action random parfois

=> certain effort pour créer le matos

=> pas le droit de prendre dans les deux rangées d'en haut car c'est trop facile
=> on ne voit pas ce qui est écrit sur ce qu'on prend car les mots sont sur la face cachée du bloc de jenga

peut se faire en n équipes de 1 à m personnes chaque

=> pénalité pénible en cas de triche :thinking:

=> Tirage de nappe : tu peux distribuer des gorgées en plus <_> (faut bien balance avec la chance de tomber sur des distributions au hasard dans les blocs, pour que ça reste intéressant de faire ça)

TYPE 2

chaque bloc :
* la hauteur de là où tu l'enlèves est le nombre de boissons à distribuer/prendre
* si tu réussis à le reposer dessus
hmm pas clair
